有狗入左poly啦

屌

Push

up

pp

DIU!!!

推

fuck

燒

gg

習曱甴

唔鬆懈得ga

仆街

Up

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

好似係今朝? 入獸醫捉人

尋晚，專攻入醫務所拉曬FA

定今朝?

捉左佢做人質 而家冇其他方法

科學館嚟

好似係琴晚

香港正式玩完，大家一齊入集中營吧

屌 推

科學館嚟 自己睇 0:25 後面幾隻字係 香港科學館演講廳
自己FC吓裝修地板都似

立即將呢條片upload上twitter，推出國際

大屠殺

拉
科學館嚟

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

拉

拉 唔係理大唔好推

拉
科學館黎

條片今朝
唔係宜家

引佢地入室內
放定煤氣 引爆
終極攬炒
一齊死
快傳出去

push

diu

千其唔好圍佢

識貨

要護送佢走呀香港人

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

Fm tg group

科學館 fake news

手足

推 此仇

fc??

Dllm

Rui

流撚到

乜撚嘢態度 偽進仔

Pish

fake news拉

有人話係之前科學館 有冇fc

poly冇咁嘅地方

利申 舊生

手足呀